香港同支那遲早都係「永不分開」

成班友係咁屌支那，串支屌
今日中國，明日香港呀

香港始終都係同中國一體化，一國一制

距2047年7月1日仲有10696日

支那捱到去咁耐再講

食屎狗躝返大6啦